[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2784)

正w

slow

Slow

死曼狗廢到

買咗曼聯。可以取消關注了

係慢咗好多

些個場比一粒啦屌你老母

我都取消左西維

拖肥快啲刷到我射精

些路迪 我宜家開始屌到你入波

波琴比多角

閪維爾杯到一世球迷

曼聯反cup得10倍，痴撚線馬會又玩鳩賭仔

科龍 你有面升班咩 散班就有你份

達斯泰特刷多隻

有冇荷甲link

隊廢閪獌和 ok?

笑話曼聯

愛華1粒都仲話杯到

兩粒 難了。拜拜曼聯 前四都冇

獌仲好意思話爭前四。。。

控球高 輸三粒 又冇角

垃圾曼死落去英冠啦

垃圾獌反cup派1 $500

lm

獌反cup到一世球迷

下年場場比人8910

撕飛啦

Lm

我加碼 反cup到 1個800

邊會cup到 曼聯爭前四點爭

利狗 阿狗唔會又下盤掛

14.5s 有冇機會

些路迪fg

我和到輸半當贏

感覺巴黎先係正氣ball

曼贏唔到都比多6角啦

jones 自己剷波自己傷 傻閪波牛真係冇腦

買曼驗下腦

里爾 客勝

曼RIP

和到都偷笑

唉 我兩隊都唔是fans

不過愛華頓依家先來出盡奶力 都唔知搏乜
之前買佢就係咁輸。

其實 愛華 同曼聯都係賤種隊來

波琴-1c

愛華頓主勝派錢

今日下盤日

科龍7分鐘開5角不是夢

科隆角大24

哈馬比搞得掂

快撚d屌佢 垃圾

岩岩開黎睇 個場隔離係地盤

半場追返粒都仲有價講，不如睇個勢898

西維爾上盤
NAC下盤
曼聯上盤
里爾上盤

4注全針 頭先贏嗰啲又針返

獌完場應該有13~14角

都停左好耐角下

阿狗 利狗唔會下盤掛

我諗有機會開到15

些又撚賭仔

屌1你閪曼 呢隊野真係好撚廢 得個3射 3射都唔中target

愛華禁屌

愛華ng

11-12角最完美

好早買左，希望開到

些仔

留意番原來愛華頓今年對big6主場淨係輸過比曼城同熱刺

入呀

算吧

利跌落第二都係因為愛

曼又停角

拖肥親手殺左利記隻英超

西甲10.5b死了

唉 真係冇月眼睇隊垃圾曼

提多次 平注下盤必有益利
以後唔撚買上盤了

垃圾西維都係

西琴半5全9

嗰場出盡奶力咁

比次機會

基３－０

些路迪閪到

佢主場比熱刺炒都唔知佢點踢 上場又輸比隊降班既富咸

我都轉買下盤了 上盤黑到

唔刷咁

雞飛30

科龍角大已死
幫你叫下波琴角啊

唔好入啊啊啊啊

唔好賭好過

上

買咗ng

3-0

好多３：０

曼應該都會輸３：０

屌你妹撚烏龍 西維爾撕飛bye

科隆全隊斷腳

屌你和都和唔到 好意思係前4同踢歐聯咩。走啦 垃圾曼

2019仲信佢

些路迪上一輪已經0:0 呢場仲有人買

有科隆對家唔串 串左比勒

唔係咁講 之前都好似你咁諗

起碼要配合埋睇盤

科隆入多粒呀

西琴停廿分鐘角

西維爾 曼聯反cup 派5個5k

重注左西維結果比場閪波我睇

閪維blacklist
屌你老母臭閪

我當左佢係老鼠安

愛華頓主勝穩，買黎收息一流

得啦得啦知你豬啦

西維又冰角

唔好咁黑心 祝佢散班算la

永久blacklist

其實睇盤你都只係睇到個盤手睇好邊隊
如果佢燈閪你就跟佢一齊輸

都唔攻波琴撚有角

買左西維手足sor
怪我is ok

依家1-3有撚用

屌佢老母係咪狗嚟
用手踢波

諗緊要唔要多仔上盤但咁深讓唔讓到

你估隊垃圾曼cup到咩 收錢啦你

似輸半

比佢撚左好多獲

佢老母打排球

一球都算 屌你老母仲要全餐

波琴連續幾場9角停
收左order屌你老母呢隊波

作客讓人 科隊 些 西 曼
一陣 多仔有冇人買

鍠狗讓人??

獌ng準備

皇馬點睇

n條撚咩 班垃圾

想買多仔，有無清可以鬧醒我

真係要black list 西琴 完全唔攻 撲街！

些狗

曼狗

鍠狗讓深俾畢包

其實馬會有幾多人操盤

基達菲仲攻緊

一齊死

波琴on9咩冰足廿分鐘角

包包wo 驚驚地

唔攻
主隊做足野

些94分鐘仲有冇入球買

西維冷封角

都話今日下盤日

一係小注買佢讓球和，佢似贏一球

多仔上盤串畢包下盤 洗唔洗驗腦

些路迪一球都冇

買多不如買利

多仔半大

我唔識買下盤

利單頭 重注

里爾fg送錢?

唔多啦，愛華頓都讓得起啦

娃娃蘇話要輸要有多錢買人
廢蛇提佢唔好捧蛋

3 : 1 rdy

12.5 rdy

贏鳩硬 沙拿要做神射手 今場炒7隊護級隊

波琴9.5b慘死

些路迪全隊食屎

拖肥1.12收息了

唔洗炒 卡城比人黑撚硬

基達菲ng

Cls ball

同路

雷根恩公CASHED

未開波就gel到行

曼聯下半場會反CUP
信者得救

西維角呢？

加油

撕左飛

些個場1粒都無

如果利狗穿到盤 就真係威

蛆 輸半
阿積士 輸晒
疤菜 輸晒
鏝城 輸晒
利（未踢）
波圖 輸晒
曼狗 輸晒

熱狗（下盤不計）

bet365 曼聯反cup 21倍，馬會11.5

半7全7

閪維爾cup難d定曼聯cup難d

弗賴堡有冇同路

決定左，多仔串阿記，有無清同路

已大量入手

我廠!!!!!!!!!!

客隊太廢唔攻

傻豬撕咩飛呀 曼聯贏硬啵

真 斷足我幾場

曼聯cup到 連樣直播打飛機

咪話左囉，曼聯一定會CUP
派錢波都唔識買

你好

巴打又無買角大？

我兩條過關

阿狗串利狗
輕鬆收錢

至於多狗就1蚊都不買

4x5差佢1c屌

就信多仔有心爭德甲對家應該風流波

波琴連攻都唔攻 屌

連針咗 4注 多蒙特最後一注
大家睇路

魯賓有無同路

半5又全9 半6又全9 半7又全9
仲要6X分鐘停到完場

曼狗應該有面子球

1:0

秒1:0

希望中

屌你老母魯賓

屌

你又可以針了

半和聯秒G

一開波就要屌

對唔住m蛇 我忍唔住係馬會大笑左

德乙成日玩呢科野

1-0

魯賓反CUP氣氣

曼皮已收

夠膽你就大聲笑
我請你老母食香蕉

黑到咁可以點 jump左10大已經

西維c

瑞超半大已撕飛

屌嬲到打錯字

俄超cls

西甲11.5已死

俄佬NBA..

蘇狗坐正獌狗就輸足七場盤
輸埋今場 輸八場盤

I love cm
Lm

屌你3分鐘半大？
幾多倍

走啦蘇狗

3.9倍半大3分鐘就開出cls

魯賓GGGGOOOAAALLLLL

好

多仔9.5b

呢d波永遠唔中

明明叫人55波博下盤
但最後信朋友上盤

笑呀嗱 笑呀嗱
屌你老母臭閪

1你老母

明亮求放過

針你老母

明亮買獌角細 睇路...

聽你話買下盤

曼聯反cup抽1個派2k

曼狗禁制了

買半大5分鐘收錢係咩感覺

Lmlm

終於換走2件殘廢

我

俄超咁就半大左,好唔真實

Me

曼聯和到未屌

基RC 有撚用咩

20:30 48 愛華頓 2-0 曼聯
半8全14叫爆區

基１－１紅牌

抵比喇

俄超nba

啱啊 但點追3粒

基達菲紅

應該難喇
兩敗俱傷

10打10 賽前角大就危LO

多踢緊乜

黑鬼唔收腳

閪維入四粒我切呀

基個場4以上 曼個場4以上 派100

好撚痴

係4粒

LM

11.5已死
3.5已死

我屌你閪獌

打交？？

入呀曼狗

狂刷角啊🚩！！

走啦你條仆街

俄超半大 cls

腰斬ok?

屌你老母魯賓識入未

All in 無入球 西維

傷？

曼狗反cup 叫爆區

屌你老母球球停成分鐘

打交買no goal

和到都當贏

獌點撚樣啊

曼停撚晒角

開頭出個鳩陣 唔知想點

拖肥拎住2球唔同你急 點有角

多goal

多仔

Lm求派 輸爆廠

多蒙特456

多仔高

多仔goal

好想曼聯成隊空難

託柒入黎擦角啦

20:30 55 愛華頓 2-0 曼聯

999999

愛

30

垃圾獌 已死

愛3-0

3:0

抵啦獌連

又真係3-0

Cls 死曼狗

愛華頓又出奶力

痴尻線獌 曼聯空難斷腳集氣

拖肥

屌 係街個垃圾網速買唔撚到愛 又一球喇屌你老母

獌

大家放心愛仲唔gel得？

愛華頓 ng收錢

19000係笑話

拖肥Win both halves

買左多仔對家 針

GEL 啦 我買曼驗腦了

愛華頓讓3球?

戎賭勒

我曼好正氣 俾人大波大角

買緊第三球入左

追多球愛ng都仲得

咁深

依球 不得了

應該讓4球都冇問題了 垃圾英冠獌

多仔正氣

0/+0.5
唔知點解買咗曼

角大針了

愛讓2/2.5 穿盤

差少少比人入

西維半7全8 屌

里爾

閪維同獌 輸啲錢俾你做帛金

20:30 58 愛華頓 3-0 曼聯

1000000

49000點打鏝?

西維blacklist

送分

曼聯輸到爆廠 allin 左

買曼聯果D係邊?

拖肥贏咪刷啦

究竟中唔中到角膽12-13呢

好想試下all in 愛記下球

出山就入曼下一隊

唔驚，未入

又造比曼城

不如主其他啦

換山狗出黎未

果陣買佢又唔見佢咁

迪基亞返去食屎啦 害人害物

死都唔換

里爾半0全3啦屌

曼聯會反CUP
信者得救

獌留力打鏝?

對家冇野爭

獌狗唔刷角點入波

下場啦

留力打歐霸

迪基亞回哂塘啦

取消關注了 日夜都會想同諗住曼聯呢支球會球員斷哂腳 再汁柒埋佢

唔出山點cup

留力下年拎英超

獌真係好撚廢

愛狗真係有咁勁
定獌狗廢

鍠轉球盤

愛華頓強隊殺手

多狗ng
諗唔到點輸

心中要有個數
14個角應該盡哂

唔係狼咩

多仔禁屌到咁 買對家真係唔該去驗腦

愛記刷角未

對家入 無柒頭 eg：鏝

4：0

4:0

40

4-0

4:0，傻西曼聯

閪可唔可以停c

輸到40 食撚屎啦獌

未 臨完場連下C就收工

勁

和左利
贏阿記車仔
今場炒曼聯3粒

斬撚死曼

買大細都針到窮
有錢都輸身家

獌果種廢

愛華頓穿盤了

一蚊不買垃圾獌！

主其他?

狗會都估唔到了

主其他丫

基完未

4ng 又收
主5ng gogogo
大炒49000

20:30 65 愛華頓 4-0 曼聯
輸還輸
刷多4角唔該

未

獌比人456

all in 5/5.5b了 垃圾曼

盤手keep住高水主ng

正 連追4球愛goal

有2排

垃圾曼終於回復水準

愛記有身份證就有波入

多蒙特肯半大未

呢期手風差到
有無人想跟對家

有落場有波入

求你愛記刷角

好想睇愛記主其他

愛華頓同曼聯有咩深仇大恨咁唔比面

4-0仲刷角咩

獌以前你都撚得我啦，抵撚死

閪補幾

Fuck賴堡咪刷

基都40ok？

不如6:0啦

愛記gel得未?

屌你

想追愛第五球

屌多仔係咁差d比人入

皇馬 利 阿記 開哂盤派300

白白馬佳田

曼勝反cup

幾年前對李城 半場贏緊 食個飯返黎比人cup到仆街
獌成隊波都抵撚死

申利 冇買

6:0未

跳住插水

又輸撚哂
又要入錢

主ng3倍幾

閪果場係咪要補到入

直播做愛

愛華幾時送球安慰波

多仔上力

20:30 69 愛華頓 4-0 曼聯
23分鍾奇蹟4角

半8全10

ON99

烏拉爾即場回到 等針

廢賴堡點撚頂呀 一開波比人中出一發

見住愛2：0曼嗰陣唔對路，即刻入番手些路迪Ng

$500 no goal cash
屌你補返我買曼同NAC嗰啲

大膽

真 好想愛記主其他

西甲比球證殺左角大

派我

閪波日

痴線基達菲9.5咁都中

都睇好耐而家先講嘅

9。5s練心

仆街5/5.5b 針

5－0未

曼個場有多球？

獌有角未

輸多球啦曼

曼唔識買 不賭為妙

曼4.5b

曼聯班友無心踢
點刷角呀

Same

放咗落曼嗰700蚊凍過水

獌用咁多錢買左堆垃圾返黎

快手俾多隻角啦

狗閪停哂角

多仔456啦 要刷得失球

屌等到收到錢先影俾你地睇
贏幾多呀嘛

5/5.5b呢屌

咁咪好撚勁

曼

愛記上晒電咁

唔會有

入多球

針了

仲有冇

有無人好有恆心咁一直追獌ng

買獌ng

實有

屌你老母 垃圾曼 入唔到波都刷下角啦

半8全10

多仔廢到入多球都冇

換馬達啦屌你老母

多仔 3.5s 9.5s 溫完書返離對答案

有角未

半8全10

屌一聲

其實主隊唔曳，呢個一球球半盤讓深左

猁場波似開大波

比多角啦

外面盤👑招生 玩信用額
留tg

又

咁似阿個場半8全10

搏佢冇野爭hea踢

留你老母

曼輸緊仲係度妹

會12-13

20:30 78 愛華頓 4-0 曼聯
11111

10.5 cashed

烏拉羊盤

獌-3c

愛 4.5b 好冇呢

有角!!!

戶口有$270 有冇穿盤飛水

愛 獌快手俾多粒

瑞超終於入

Djurgårdens 1-0

識入波未屌

4萬9

卡迪夫城盤

巴黎-1*利上盤*阿上盤
贏撚硬3x1

咁快d追平唔該

搞笑?

巴黎

乜事4：0

求你刷角

Ccccc

拎冠未其實

多仔有冇多粒

曼有無面子波

巴黎要買啦，主場大炒捧盃

咪同琴晚祖差唔多

邊有可能追

多狗又無半大 屌

諗緊鍠

曼有無面子角

M狗今晚正選
大家sick買未

面子波先岩

why not both

上兩星期伏左兩次啦
巴黎真係靚 主場封皇啦要

買左多仔ng
想退飛

畢爾包盤

普巴黃牌未

何解

覺得姐
利一定唔會贏太多

屌你多仔半大又針

里爾入得未

5/5.5b 針左

490000 -2c

最近利都好多奇蹟

多狗半大又撚賭仔

里爾fg

嚟緊個四場一點幾倍要晒會唔會好過分

愛華頓 領先緊都仲要扮傷
可恥
斷腳啦屌

多仔又係賤種隊

唔想再入曼了

跪求主其他

多狗又妹

比達你降班啦 唔好再害人啦求下你

曼聯班人都有老母生

3分已袋 夾好

有冇包包手足係度

里爾plzzzz

里爾肯入未

唉 垃圾曼 一球都冇

唔刷得失球 同分都第2

20:30 85 愛華頓 4-0 曼聯
8分鍾奇蹟3角

面子都唔比

廢

皇馬有無同路

走盤格

skip

大角？？,

應該走盤

個龍咁樣拉都無犯規

cls 今晚啲波閪撚到

多狗

閪呀

閪維又呃我感情

多仔456

廢賴堡入鳩佢 我要全格

仲有2場英超，1場psg
睇下今晚d波有冇琴晚咁閪先

里爾LOVE YOU

King lear

馬會精選

圖魯茲 0-1 利爾

有里爾唔買 走左去買隊垃圾曼

南特秒大左

里爾VAR

曼又諗住補1000分鐘？

屌 圖路生性啦

詐左

Sad

炸左

燕豪芬3.5/4
1.59???

lily炸

費格遜時間

里爾炸

0:0！

馬會精選邊會有波入

頂撚實

咁都吹手球 ON9波

炸完再入 驚閪啊

有冇水

笑4

冇人講Psv
睇落主其他喎

炸完對家?

屌你個黑包一開波就變黃包

炸

最近發現跟你對家搵食都唔錯

愛狗567未

有無人入真馬角

12

12C

依2日深盤大細好西

入波ok?

電視台有播啫

阿仙奴個陣廢到咁都要讓一球球半

半8全12

ON99

賤種妹波

屌你 64分鍾後就冇波入

我都估到完場c

屌啦媽想買14.5s手殘禁錯咗

2019了........

我都買左

中風率

15.5s cashed

有無買水晶宮

垃圾曼波又入唔到，角又入唔到

派我 針得好緊要

曼聯 西維 兩場輸6k 好波
你地兩隊根本唔配擁有球迷

南孫中山係孫中山分身

卡迪夫城強陣
水晶宮強陣

同路 屌佢老母執柒佢啦 曼仲想入前4？

咁都爆11.5

作為一個忠心既阿狗 阿狗開到上盤全格我切JER

快入

補咁耐

無藍斯，skip

想阿狗 猁狗2x1

四球都補足

轉咗盤喎

穩如哈馬比上盤

仆街波琴

里爾 NG x 阿仙奴角大
屌頭先明明0:1

法甲悶到

艾美恩追和ok?

莊驚大家唔敢買上盤

下盤日

Lille 閪少陣得唔得

水晶唔洗護級

貼飛

炸完對家入ok?

貼飛
你仆街了

26) 2.5/3s

圖fg
申利 連輸10幾注

唔悶個場冇開走地

里爾入未

皇封咩

里爾比一球

我都係
不過七注

猁今晚掂唔掂呢？

話人兜巴打落去

大家可以買無入球或者里爾

無柒頭了

利物浦角大
阿仙奴角細

唉，要戒了

皇比人屌打

跟角大
今日唔敢買角細

又或者里爾入

輸埋呢注戒賭一排

皇對包散步波？？

有冇角水

一齊

好hea

包角細

請allin

點樣俾人屌打

皇果場買左客

圖盧入未

皇馬條友太獨食

佢地依家好慘 歐聯同英超都有機會拎冠
但就要贏晒 體力都唔知掂唔掂
但有啲想睇佢拎英超
利申：只賭波 冇特別立場

總問 6。5s架勒

一點前睇波算啦
除左維拉利爾

咁叫比人屌打最多55波妤姐

64添啦其實

55波讓人一球 差唔多啦

脷記無人賭？

阿記x猁起機有冇機

多刷角未

圖盧準備入波

利爾

法甲取消關注

屌你老母多毛毛皇馬食左屎？冇角

又有人輸到傻左每幾個月就一個

好心賭細d

屌你老母自己帶波有2條友埋你就交啦阿辛斯奧

比球12碼圖先會入到

里爾狂攻緊，快啦屌

祖

垃圾里爾攻得入未

皇點讓到包包一球

圖中柱 屌

包包會贏皇馬？

皇包踢波啦

2隊無慾無求咁有火做乜撚

和左3次 今次唔通.........

買利記一早上哂岸

運都冇埋

不過猁實搏盡贏三粒應該無難度掛

對家炸左球 而家仲係好震

屌你老母皇馬識入未

1c

多仔入未

快D入屌

都係卡華積聽話肯出下波博角球

鏝輸盤王

多仔2-0 今晚最正氣
愛你死

屌你廢賴堡真係好撚HEA

里爾禁屌

買緊多又入買到果啲就冇波入屌

多仔goal!

都要入架

賓斯馬阻撚住晒

打拜仁出盡力

屌你老母里狗

利爾嬴唔到輸埋佢啦

圖FG 派1001
100HkD

圖盧反擊入波未

應該1-0走盤

對kind迪夫呢隊垃圾真係想重注猁好撚驚贏波輪盤

2c

燕個半大1.58

圖老g入波扮雞叫

3c

一買就3c

皇諗住唔入波？

皇馬買緊7.5 就1c屌
3c now

3.5s

利記角點睇

小注畢3倍fg 要驗腦?

買左廢賴堡可以點補

圖盧有12m未

屌你老母法假

下場

里爾再次禁屌

9.5s 3.5s 多仔

入未呀里爾, 屌你老母
踢撚咗90分鐘, 叫你入一球都咁難
死撚咗佢啦

今日追左些路迪 里爾0.5/1

要

其實明亮係咪反水

里爾唔入比人入啦
0:0踢黎做乜

半一上盤

圖FG 來吧

皇馬都係閪波黎

21:00 90+ 圖魯茲 0-0 利爾
今日D作客上盤
輸到ON99

補幾耐

小注里win

有位巴打條3X1針了

經過今晚d波 真係要戒賭

4

仲有2分鐘

圖老g贏波我直播無套屌老雞

可以慳返😂

尊重la

蝗閪撚夠未啊

佢呢場都好似羊

信下我明bvb 6c ft 好唔好

想買皇no goal完場

Psv入波未

皇狗10％贏盤率重買 未比佢撚夠咩

圖盧開場未咁耐都無震

真係食撚屎...
一無運就連輸

針淨2k9買算

2300 猁x阿妓x性E天？

卡迪夫城主勝

皇馬包包俾角

有無水

黃金聖衣99%

我就唔會再玩過關
就嚟改名叫斷一關

多狗似會再入波

兩隊都一撚樣

利贏波輸盤，主隊護級上力

All in利記？

禁屌到

RM 8.5s dim see

多狗皇狗角細gel

rm 9.5s 2 + 7.5 2.02 ( trust my Ming god)
bvb 5.5 足水

猁狗盤收息算

不過阿妓出贊仔又冇托雷拉同藍屍
不要了

都降啦

廢馬啲攻勢衰撚過澳假

唔低過中位買，不過我明7.5s = 8c ft🤔

4c多

即場先
我明11.5

多4c 了

5.5 1.72 照買算，in ming god i trust

11c ft

皇狗呢個柒陣都夠膽買

比佢撚左幾次咩陣都唔買

阿記上兩場都半8全10
今場10.5大仲支唔支持好

烏拉爾場波踢4分鐘就完咗?

皇馬睇黎都係要失波先

多仔 3.5s 9.5s

要買明神3x3了

皇馬blacklist

我明10.5s 仲80% 11c ft

拖舟講到明場場都試陣 依加買廢馬同賭大細無分別

9.5s 2.05 ？定9.5s 2.00？

場西甲踢到放暑假咁

利10.5 串阿盤 輸埋就齊頭輸10k

rm d 球員收工gel

畢包下盤穩了

gel定la

明亮角水真係準

包包 串 多仔又想gel

why 3x3

阿盤唔太穩

利正氣吧

利半大？

皇者利

rm 4444444

皇馬42分鐘 , 2射門0射正

利加油

廢馬差啲輸

psv 1.58半大唔係開唔到吧

留名待笑

無論呀記咩陣，我都會支持

有一場同路ma

漢堡都開唔到啦

已cap 圖

廢馬力做半和

屌你老母皇馬

你試下今日開始長gun +50k 不是夢

利 x 阿 正氣

燕豪芬入波未

Ky is back

M狗又輸

6713 21-04-2019
22:58 過關
3X1
角球大細
角球大細
讓球
星期日 28 卡迪夫城 (主) 對 利物浦 (客)
大 [13.5 個] @ 4.50
星期日 29 阿仙奴 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [11.5 個] @ 2.33
星期日 30 蘭斯 (主) 對 聖伊天 (客)
客 [0] @ 1.94 $500

$500.00

事前轉運大法
500搏一皮先

M仔 阿狗正選

卡城領隊好憎利記
買角大博死守

有無烏拉爾同路？

烏拉入未

阿記針

真馬停停先

rm 5
買唔到7.5屌

利正氣please

聖伊天

今曰多閪波

我明 卡夫 11.5，頭關已斷

多仔對家next goal 吧

烏拉爾入波未

角球互轟大作戰

佢一出，我即買，心中gel

1400>190>900>100>600

Nice

琴日唔多咩

未，星期五 back hk😂😂😂😂

阿 猁 聖衣正氣呀pls

利正氣please!

1角都無
角大已死

阿森納差啲入

等耐少少先買就1c，我明

PSV!!!!!!!!!!!!!!

阿狗仆街嚟 今場唔敢再買10.5

Psv入波了

性奴比水晶宮禁屌

紅衫先係阿喎

多仔比多2c

Gchi

精工今期冇運行㗎

半8全10 的陰影
今場整個半3全11

你搵贊仔頂SAHA

頭先半8全12

屌一聲

多仔2-0完場Ok?

利11111111

爆角啦 快

0-3

14.5s 1.97 13.5s 2.12

正氣多仔

下年努力D

0：3

6.5b 5倍

多仔Gel撚到上天

要jor咩

多仔今日正氣

角啦

多仔3.5s 9.5s

信我明 3x3 8+1買

利阿半大得唔得

皇馬全隊仆街死啦屌你老母

GUN KY!!!!

多仔5.5b比多2c我啦

阿狗似針

跟明對家 定真係跟明神

屌阿森納阿仙奴呀

咪搞

咪撚扮野訓地啦

多入多球仲易過刷兩隻角

英超半大jump

Liverpool 上啦

0-3
買完都唔想gel
太易得到既野
完全冇興奮既感覺

利狗屌打

幾時戒賭

應該啦

多仔比角

點解我有

5c

聖e天入未

因為你唔知佢講緊咩

多仔比多1c

廢馬即場回撚到一球
上盤狗自求多福

贊師傅竟然給力

55555555

呀記1c

英超角細又gel

英超半大己死

明神-1

6c

俄超可唔可以入多粒

英超角愈黎愈難玩
勁多細

咁都有角

我都冇